逃犯條列過硬，大家慳返啖氣

努力工作，儲錢買樓啦

過左樓價就跌
真係要香港買樓？

過仲有工返?
樓仲值錢?

到時香港樓就冇價值

佢可能講買外國樓
撤資都要時間
揸外國護照嘅唔差在食埋水尾

你個名！